試著說黑警濫捕 不要說手足送頭

出街look都ss
返工look都ss

送乜撚野頭？
正面d得唔得
長期抗戰黎
咁屌法 真係會搞到無人再出
一次半次有不足
就討論點改善
唔係下下講晒粗口鬧人

推

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析